而家係咪花農治港？

好嬲好嬲

花農惡過共產黨

係
戰時思維可以行年宵

點解可以免費俾佢地？又係政府on9市民埋單

無好似幫海洋公園咁貼埋錢去幫 已經要謝恩啦屌

行政要用幾多人力物力，佢個紅綠燈app最少都幾百萬

個APP外判比支那科研公司
幾百萬已袋

花農又成最大贏家

仆街正苦嘈下又有，
納稅人又食屎！

花農咪就係新界佬囉

所謂花農有唔少係721 d鄉黑牛屎佬同福建幫

話你知
其實佔9成9花都係中國運落黎
咁你明啦

可能驚佢哋發起工農革命,用新界包圍市區.

大五角星象徵着中國共產黨，
四顆象徵着工人階級、農民階級、城市小資產階級和民族資產階級，
五顆星的排列圖形象徵中國領土海棠的形狀

唔係農民無計